Figure討論（55） 2020熱門搜尋*國天_*

1.邊度睇figure 情報 ?
(日本)
(日本)
(日本)
(日本)大型展覽會 會報導下
(香港)
都係講figure 有得睇埋發售時間表

(日本）
呢個就跟日本Amazon 出貨時間

(歐美)
幾好用嘅database,可以整理訂單,查埋出貨時間,產品資訊,又有討論區

2. Figure分類
景品，即係夾公仔機/抽獎活動獎品，呢度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻地

一番賞，即係抽獎最高級獎品，First prize, 質素介乎景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，隨時炒貴，一樣有分模線，上色問題

PVC，唔係指原材料PVC膠，係指主流見到嘅完成品FIGURE。視乎邊間公司，一般用料同細節都比景品好好多。

GK，Garage Kit，即係素件，買返黎自己組裝上色。日本Y拍價錢可以好貴

3.有咩主要廠整Figure?
御三家-業界行頭
1.Alter - 業界品質嘅指標，一分錢 一分貨，貴啲都值得

2.MaxFactory- 老字號質素都幾好，定價偏高，過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會賣

其他主要廠牌
搶錢- Aniplex+ 定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋
除咗Tony大神系列，其他一般

總差一點點-Union Creative

免女郎廠-FREEing（BINDing嘅健全版）

有多D男人- Megahouse （Bandai子公司）

高質-Amakuni （Amakuni巴打嘅最愛）

出名樣靚-Phat

高質，價錢又合理-Alphamax (Skytube嘅健全向)

Kadokawa(角川)- 搵大廠代工，只負責發行

幾好- Hobbymax

呢堆諗清楚先好
黎搞笑嘅-Pulchra
更搞笑嘅-FOTS JAPAN 新名叫B’full
運貨途中，產品會自動量子化

Plum
Insight
呢幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC垃圾

4.點解收到實物同官圖見到嘅兩回事黎嘅?
因為官方圖嘅作品係搵專人拍攝同上色
但實際發售嘅貨係(工人)大媽上色
雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
始終係大批量產化，點及試作品咁好呢

咁點先可以少啲中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示
官方如果對自己產品有信心
就會喺展覽或者日本大型玩具鋪
拍攝嘅實物圖會比官方P圖更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
有問題可以搵本地代理換貨

日版- 貴啲 因為運左去日本再到香港
有問題可能要寄日本再返黎

6.咁我想訂可以去邊度訂?

落就近舖頭格吓價,幫襯良心商户
深藍精品已經炒到傻,你幫襯仲傻

7. 咁買完點擺Figure 先最好?
-屋企有位 整個展示盒玩下先

-信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)

PVC Figure本身就會劣化(出油)..

而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 唔通風

唔撚係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕

普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光,展示時請使用LED燈,唔好太光
-避免長期密封保存
得閒開黎俾隻膠抖氣通吓風

嘩, 放出黎會咁樣
咁唔開盒咪得??
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期密封保存
同埋 加速劣化原因(唔通風)
即是唔開都會GG

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次

(冬) 通常2月
(夏)通常7月
(日本)

成人figure篇
1.點解要玩可脫系?想玩但係我有道德上嘅壓力
因為靚，身材完美丁死人，唔使溝唔使氹，唔使再忍受公主病
你有錢就得
你出世嗰陣都係全裸,你每日都會著衫除衫,有咩道德問題?
睇AV又好，玩咸膠又好，
只要你keep it personal就無問題

2.邊度有咸膠情報睇?
Moeyo

有出貨前搶先preview,新作消息,內容精簡

Cast-off 天國 ( キャストオフ天国)

內容差唔多,日誌式嘅版面,多圖

My figure collection (MFC)

歐美Data base + 討論區
有埋訂貨整理系統,可以睇晒自己所有訂單

3.唔想中伏,有咩廠牌/作品推介?
唔知買咩好？
廠牌當選御三家
畫師必提三大神

成人figure廠牌：
Native

定價最貴,質素幾高
旗下有大量風格唔同嘅牌子
直接全露出嘅作品較多
包括Native自家,
Rocket Boy 強調胴體肉感,
BINDing 兔女郎專門店,經常有1/4作品，細比例pass! (FREEing 嘅真面目)
Magic bullets 玩綑綁藝術同凌虐
Second Axe 偶像角色同可動人偶
Frog 出貨快 質素唔錯
Progress 1/8比例 除非有愛 否則唔推薦入手
Pink-cat 新品牌

Skytube

御三家之首
Alphamax旗下嘅成人向品牌
主打知名插畫師嘅美少女作品,
Tony,深崎暮人,魔太郎
三位插畫大神有齊晒
外貌協會嘅巴打可以專攻
價錢中上,質素好穩定，近年已經追上Native
可脫設計都算幾仔細,好玩嘅配件較多
分成Skytube/ Skytube Premium兩條線
價錢同造工無明顯分別,
但Premium屬於網上獨家預訂,包裝靚啲
一般Skytube可以向其他代理商訂,AmiAmi可以訂到

Orchidseed

以Super Sonico同Queen's Blade成名,
經驗老到嘅名廠之一,但 Sonico作品已經出少咗
但仍然係穩陣之選

其他廠牌仲有
Daiki 大貴工業,
Q-six,
DragonToy等等
呢幾間可以上AmiAmi訂貨
有多啲另類選擇,質素無大廠咁穩定

Vertex亦係一時之選，
出御姐方面的確有一手，例如：
戰場女武神，少女騎士物語會長,後藤又兵衛

插畫界三大神：
因為無動漫作品咁多限制，
成人向廠牌偏尚追捧知名插畫師嘅原創作品，figure化最成功嘅畫師如下：

Tony田中貴之，人稱Tony大神，靠h-game cg起家，經驗豐富，後來接手Shining系列人設，表裡界都無人不曉。連原創角色插畫都成為Cosplay大熱，長期派遣figure大軍壓境。比較注重顏色調和，甜美嘅臉容，嫩滑肌膚，線條簡單，表情及背景都偏向輕輕帶過，屬於比較柔和平面嘅風格。

深崎暮人，人生贏家，為追逐夢想放棄父親安排嘅建築公司工作，專心畫畫最後溝埋拍擋做老婆。負責輕小說不起眼女主角育成法嘅插畫為人所知，亦因爲係Comic阿吽嘅封面指定畫師，裡界呼聲極高，figure銷售可與Tony不相伯仲。畫風同Tony相反，注重複雜嘅光影，強烈對比，線條入木三分，作畫立體感強。

魔太郎，極少數產量多又可以保持作畫高質素嘅畫師，09年收到朋友贈送嘅繪圖板，11年畫功已大成嘅神人。最近figure化計劃發展極快。畫風強調圓潤肉感，必然選用大眼大波妹，鍾意小惡魔/鄰家女孩人設，風格鮮明，講究肉體細節、性感度重於一切，作品容易完美3D還原都係一大特色。

4.可脫系玩嘅時候有咩要注意
玩還玩，但係都有技術上嘅顧慮
例如每次穿脫對囡囡嘅損耗，衣服嘅損耗，
其實好睇Cast-off 嘅機制係點

換件式果啲無所謂

如果係破甲式就要萬事小心啲,穿脫次數愈多愈易壞

過色嘅問題
深色嘅表面會因為接觸而過色落去淺色嘅部分
如果衫係深色 應避免同肌膚接觸
同埋除衫之後唔適宜同其他figure 放得太近

5.情報網啲圖唔夠清喎,唔想驗眼有咩J圖網介紹?
Moefigure – 萌玩樂園

fig-memo

Hobby-Endorphin

トイカンToykan Youtube review

6.可脫協會嘅會歌呢？

lm

個標題

咩料

秒

國天

LM

留名

引人中伏

大事不妙

但佢好似有fans

瘋狂累色再販

Orchidseed為佢將Sonico推遲晒

真係痴撚線地on9

下？！為左佢推遲？

係 佢所有膠都延

全部就晒國天X 不停再販又再販

我上google勁多色

又係直葉大奶奶

Lm

有畫師監修差咁多

新手lm

套衫一般般 雖然佢副胴體係世界級

早晨

張圖係話個pet要厚肉d
連帶附近d件都要大少少
大脾位唔係要攝番d肉
係要勒緊d，咇d肉出嚟

依隻買唔買得過
個body好似好正咁

入埋兔女郎啦

好似有巴打話要入晒

呢個好hit 架？點解咁多人留意佢

因為body好健康

原作隻game就...唔多講

個標題FBI快遞執法

茜

下年5月

最後一張

打算一set買

表示可脫定係脫分件接口好差？

巴打屋企徐晃幾大？

表示that ass

依隻我會pass
但應該會訂later果隻

考慮alter+重裝，個價未睇都pass
e隻夠曬簡單

泳裝麻麻喜歡
都係裝甲版好d

星期日d現充出曬街

煲緊 不準笑青春highschool

呢度好多都係一至五先毒嘅pt毒撚

link plz

打麻雀啫

我B站睇

自己個隻？

女王個段

嗰段笑死

走左去睇少戰4dx

正唔正？

打鬥比劇情版少
4dx效果無上次咁正
但劇情值得一看
有生之年系列

good morning everyone

Alter 出就梗係Alter 首選

冇新膠 好冷清

新年放完假準備開始做野
2月頭又到wf

係咪有巴打去

陰公，暫時得alter搶黎做
大鳳比左壽屋，但禮服未有消息
希望有好人家收留

想要多幾隻加賀

無新膠。

又無埋聖誕icon 好寂莫

Alter 一話會出既野 就無廠會同佢爭

兔女師匠

我係訂1/4唔訂alter

已經訂哂兩款

淋病兩公婆

角川

其實如果正常向有咩劇情

個公係手足黎

其實有正常向漫畫

我知
好似純粹照顧個男主？
我睇咗幾集正常向無再睇

Rocket Boy 三世村正 團購
有冇人有興趣Join

點解日亞d 棒球妹貨量會越黎越多

個眼神真係好正

點解啲人話天國妙過唔到海關嘅？我前年訂咗個都冇問題(利申有訂開一啲R18 Figure）

比人FBI由膠登到連登都冇事 , 啱啱訂咗新嘅書櫃去放Figure / Figma

小心有人敲你門

割席

言下之意 巴打好似有不少FBI 膠

貓巴一下引晒佢啲同類出黎

有冇人有玩合金系列 見到Tokyo toy出阿童木 有少少心郁

之前買左冇燈版嘅合金術，同紅色爆殼夜光嗰隻。
加埋呢隻個錢，不如買3000幾嗰隻

天誅蘿莉控

自己人

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

人地其他鋪基本上 日本一開訂就有

狙擊妹 誰訂了

啲膠唔可脫 垃撚圾

幫推

開左訂呢 咩

都未開訂
仲監修緊

一開我實訂

有冇原圖參考下

一隻都無買/訂

佢一解放咸膠
就變神作

角川

依隻mark左落條list度
希望開訂果陣可以更多圖

急不及待要把玩一下

枝槍

我宣布十二/一月是黑肉的月份/季節

暫時得三隻啫
未算黑肉季

睇落都幾啱胃口

可惜對我黎講太Cyber

amiami按左俾錢先同我講唔可以用SAL
屌你老母臭系個系統係咪弱智嫁
家陣張單hold鳩左係度
由12月27號到家陣
想改shipping method又改唔到

唔割唔得

等緊出Orders Awaiting Payment ( AmiAmi )

等左成個月

等緊佢哋啲膠

遊戲係垃圾 但起碼夠咸

eStream 推出「水晶連衣裙」版本的艾蜜莉亞、雷姆 PVC

幾靚

不了

透明材質 好易出油

準備左幾錢

矛撚治買

好想買呢隻

有無God Easter 味道？

有 共享世界觀

但係戰鬥真心係垃圾
左抄抄右抄抄 但抄完都無人一半功力

唯一可取係啲囡囡大波啲衫又爛晒布

呢隻玩到咁貴

又一日無新膠的日子

一月四隻膠，有三隻想棄
GSC十羅菱，NATIVE魔太郎吸血鬼妹，STRONGER賽車貞德小莫

剩番隻GSC初音晴著

叫咗唔好課咁多金

我隻賽車貞德小莫 張單係藍精

感覺不再愛了

Amiami比左錢 幾日都未有shipping 通知

STRONGER賽車貞德小莫 唔係二月咩

新年放假

啊米寫一月喎

過左玩膠高潮鳩訂期

下個月WF 又會高潮返

Plusone官網寫二月

D廠 留定晒下個月WF

一個月一隻都叫多
呢到一個月十隻

話說我終於攞到approval買棒球妹，但唔知點解又突然唔知買黎做咩 未攞之前就好想買，到可以買嗰陣又唔知點解要買

應該賢者模式咗

慳返嘅錢用嚟買第二隻
今隻唔中，下隻都會中

我總鹹膠quota只得1

之後loop

到2046 都未第一隻

個個都話一隻，結果......
都最少10隻

1呢個係我屋企人容忍到嘅quota

鹹膠不可一，不可再
有第一隻後就會發現之後買大部份嘅膠都係咸

放隻最淫嘅喺當眼處比佢地日日睇
睇睇下之後啲冇咁咸嘅就會接受到

咁隻棒球妹應該一晚就量子化

思想正確

都話左擺隻最咸最變態既兔男郎出廳，過幾日就唔會介意你堆囡囡咸

買figure真係要有強大既自制力
野野追唔撚掂
要諗勁耐先落訂

吓

空間決定一切

訂單多到要用MS Aceess記錄（之前用Excel)

Access

呢隻買咗好耐都未敢擺

擺喺自己間房度

有望超越 松巴 嘅最強新人出現啦

唔敢擺就比我幫你擺啦

松巴：

呢隻姿勢巳經出賣左你

一睇就知咸

咁呀......

買隻再咸d

SM play 十字架 果隻正

著咗件衫等於冇著

佢都唔算著咗衫

不過好奇巴打係點同屋企人deal
唔通俾張相佢睇問咁嘅咸度可唔可以入屋？
講真要show R18位先叫咸
你唔show最多咪性感

無deal呢樣野
想買就買

直接擺角落
賭佢見唔到
正常膠擺曬最前

我問緊綠茶巴
佢話只可以買1

我全部咸膠 父母同我外婆都睇過

我話買棒球妹，跟住俾d圖佢哋睇
一開始一定唔得，跟住日日講日日煩，經過兩個禮拜之後就批咗

點解要問

買完俾人dum咗咪晒咗$1200

俾人dum
dum返佢價值1200嘅嘢

Dum我十蚊嘅嘢 , 我就Dum返佢一百蚊嘅嘢

每次有親戚嚟都一定會將所有膠放翻落盒

原來上面嗰個係膠登仔

你搵嘢遮住佢都唔得咩？

為囡囡辦入境visa咩

大爆菊

高達同拉打都唔洗嘅
hottoys同女figure就要遞紙 前者太大隻，後者怕不雅，好似係

俾圖佢睇 我忍唔撚到笑

全部女figure都要？

驚有細路會整爛

因為佢屋企人都知佢咸

買得一定係不雅 咸囡囡

係時候要試屋企人底線
唔問

高達唔洗，hottoy要
試吓直接買隻mg deep strike 睇下高唔過到關？
唔知仲有冇特價799

巴打放自己房都要過海關？

好波

自己間房已經冇位好耐，hottoys搬晒出廳佔用公共空間

公共放機人
自己房放囡囡最好

就咁買返嚟放係房咪得
點解自己買野都要問過人

房都開始冇位放囡囡
開始用廳嘅Ironman同gundam cover 啲囡囡

amiami班友英文垃圾過屎
我d英文已經寫到好簡單都可以誤會我想轉shipping method

可以唔轉我都唔想轉

我直接記係google日歷度
再加埋圖片

自己房放可脫囡囡

如果好似你咁，我咪成日有人上門拍我門

初初入坑咩都訂
而家要諗清楚先
CUT哂AMIAMI果堆單

最近 心中本身想三隻 但現在決定只要一隻

真係唔識㗎喎，同佢講自己人咪得囉

而家要出委任証

貼code vein囡囡都負皮
痴撚線

伊奧出膠 點解唔貼得

公園妹有消息未，要後追

same, 不過無加圖
分公司分月份, 一年一sheet

延期

仲有人記得佢

我早幾日想試吓跟風用excel整合先發覺屋企個office 365過左期唔比我開

重溫

早幾日send左email去,本體補,隻萌王唔補

新年前兩日俾左,星期六果陣收到shipping mail

買左後悔一時
唔買後悔一世
正如阿克西斯教教義咁講
「猶豫的時候，不管怎麼做都會後悔。反正都會後悔，就選現在比較輕鬆的辦法。」

依種境界我荷包受唔起

紫色

7算唔駛？

新手第一次買咸膠

秉承傳統

歡迎加入

但係影盒唔影女
會被問候

請尊重傳統勿教壞新手😃

天價貨

咁樣點睇

淨係呃到咸膠評議會以外嘅人

記起有隻泳裝雪泉俾人除哂換左和服

健全向.........

侮辱咸膠，侮辱畫師

幾正wor

Weaker

金蓮真係幾搶眼

堅靚

想後追 有冇人棄單

一追要追一對喎

玩衫係正
但好怕色移

依對我都無訂

有冇人訂 ?

量子化介紹
想買fot既一定要睇

空心 輕輕一撞就斷

衝現

30,000円

另一隻嚟喎
呢盒1/4跌價貨

今日拎左隻重音
真係幾靚

19000JPY 都係過唔到心理過關 , 感覺上一般至中上

今日先拎
孤仔 定 ami

Amazon

最緊要有圖片支援[img]圖片網址[/img][img]圖片網址[/img]

星期六日先拎部相機出嚟

真係可一不可再

我話買就買架啦
屋企人/女朋友問：「咁你想我搞三搞四先玩下figure先？」
萬試萬靈

清位,掉又覺得可惜
$120 all
冇爛,只係冇晒所有配件,睇下有冇人會有興趣

星期4現時點交收
有意留tg

如此post不能賣野請無視 ,sorry

比返d figma人啦 點可能冇配件

有冇人有 黑子last game figure 誠收 望割愛

我買返黎就掉盒,換晒我想用的配件,有咩問題?
咪懶醒屈我偷人野啦on9

手都掉？

.
1.我第一個留言係話冇晒配件,因為唔想搵
2.我係話掉盒,我由頭到尾都冇掉過配件

我覺得我要特登去搬開d野搵d配件出黎唔值$120,所以就唔搵
至於我賣係唔想浪費幾隻figma,我仲keep起左2隻小櫻自己儲添

點 ,閣下仲有咩要發表?

第一隻1/4咸膠
循例貼下盒

大到有啲獵奇

大過個頭

咩都玩下

呢對跌價貨有邊度可以平收，要冇色移

下面skytube隻佐百

有圖 高質

gk

直程一隻都嫌多

衰過景品

巴打好細心對待amiami啲post card

海關（7日）公佈，早前接獲舉報指一名玩具零售商東主涉嫌透過網上社交平台專頁以不良營商手法出售模型玩具。今日在九龍城裁判法院被裁定違反《商品說明條例》，被判200小時社會服務令，並向3名受害人合共賠償11,210元。

金蓮

不可一不可再

咁就正確態度喇

個底座先勁
雙面膠紙
唔想再提

訂！

你課咗金都係幫兇

即使made in Japan
日本仔都要說不

搬屋前

下面詭異既光線係咩黎

Desktop RGB

梨木樹重現721警黑勾結！

唐樓果啲桃紅色燈

應該有咸膠

呢隻邪神像見到有台仔話台灣係GSC代理而且成功申請補件
但我係日亞直接訂,撞下彩睇下有冇得補

唔係話廠商話品質唔掂要回收之類咩
定換塊面

希望有人有
好想要好重要

剩係知大陸果邊有得退款退訂

感覺不再愛了 都唔知要等到何年何月

gsc就係會補塊臉既件
12月尾至1月左右
我連隻野都未開想知佢點換件

係我都唔接受啦 , 簡直同喬裝一樣

呢隻成功令Revolve 呢間廠變垃圾

之前隻貞德好地地 諗住信得過 點知整D 咁既野出黎

公司仲有一大堆未開

我send左email睇下佢補唔補
如果佢剩係補塊臉既話到時補左件再開箱研究下點換臉

啲舖原來可以拒收

搵日拍啦

有冇網？ 我好少收嘢

髮型都一pat屎咁
退唔到款就掉咗佢啦

日本yahoo拍賣/日本amazon
自己摸索下代拍/代運

有色移、好彩個位唔覺眼

臨出荷果陣 官方Twitter 仲係度話好開心🥳 今個月可以派貨俾大家

做乜買咁多垃圾

咸濕寶Fake9我

傻仔

景品都實心

以為係真假分辨post

話老翻我都信

我第一眼都以為老翻⋯⋯
d頭髮油到幾日無洗頭咁

香港

其實真係似老翻

世界需要魔鬼高達

真係身痕痕明明只訂咸膠同對特定人物先想要

世界需要咸膠

你又係老細？ 可以咁多膠放公司

跟二代目訂單王松巴買膠

仲有初代目宅巴

部Desktop 超過4年

你地幾耐換一次新機

壞底版個陣

火牛,機箱,dvd ,hd 都可以重用
換cpu 底版, ram
display就睇心情

i5 6600k + 980

玩動作game真係好marginal

高setting Fps 25-28 未必上到穩30

但個人係接受到嘅

好想一年內換機

你不如等佢出下一代display先

等緊ps5一路都只係掌機坑(vita為止），冇家用機

十羅菱出得未啊屌

但係我多數玩啲indie嘢

但係玩滔滔鍋三國
入圖慢 兵數又少過人

次次都朋友等我

你地咩spec

我都係砌左四年，i7 6700k，1070
咁多年除咗買1070送個隻watch dog2之外
未爆過任何一隻3a大作
用嚟上網，睇動畫漫畫多，而且太多數時間係用ipad remote部pc唔直接用佢

i5 650

點睇

砍掉重練 利申3700X + Vega56

珍, 而家AMD嘅時代

利申好少用電腦玩驚

得張卡 1060 6GB 好少少

我好傳統 卡就N記

CPU 真係唔熟AMD

但咸驚都開始FF級畫面

幻影社果啲係好食卡

AMD 正式發佈地表最強 Ryzen Threadripper 3990X處理器

FYI

所以之前只換張卡
電腦mon 得1080p
夠做了

家下最新卡 至少要2k 以上既mon 先發揮到

而家出d驚1060都仲可以高畫質順暢

睇怕我部i5 8300H 1060 laptop仲可以撐多兩年

擺膠一流

最近20系d卡膨脹既性能，就係俾d像素扼走哂

開DSR頂住2K癮先

砌櫃果陣你就知道正喇

砌部馬沙專用機好似唔錯
AMD紅色

要有角

i3 gtx750
其實可以入堆填區

紅色機箱實有起角嘅款

i7 6700+980ti
依家仲有心有力
但係又好想砌部新機
不過唔壞就換又好嘥

日亞棒球妹個價升咗嘅

咁正 點會唔升啊

屌貓

又出新

因為要留錢買咸膠？

中東局勢問題
資金走晒去實體資產避險

最後舊渣古都係死左

有喇有喇 開訂喇

native?

Skytube

可以玩雙頭龍

等日亞開訂先
無就ami

旗袍大廠 天空管

[國際] 世界大學辯論賽 WUDC 辯論香港普選 中國隊淆底離場

有冇人知實物QC如何 ? 聽人講QC唔係幾好

有玩具就有興趣

Gp03機箱

熱到HIHI

間廠 唔掂

狗衝

綾女 星期五出貨

嘥咗幅圖

要買兩隻
搞到對神野雫無咁大興趣

打1080P 就唔洗換
2K / 4K 就睇你有幾多錢

買晒2隻咪多咗支玩具

chocola---胡迪左手胡迪右手---vanilla
兩支野係咁用架嘛,點會係多咗呢

08小隊敗筆係魚蛋3機設同前兩架魚蛋連唔到戲

支玩具跟 chocola
Vanilla 好似得高潮面

08小隊條戰線有黑科技

但係實彈真係好睇好多

儲錢一次過上4K.

有排都未儲錢

養咸膠都唔夠食

終於出

今日去咗東京個fate15週年展覽

見到有兩個version

邊樣黑科技

12000UP
多啲玩耐啲唔洗UPGRADE

offtopic 一下

終於收到了，特典再送A4 file一個

傭兵團隊上

我都啱啱去拎咗
巴打邊間買

melonbooks 再用 buyandship 轉運，

頭先收工先上左去拎

想要全脫

邊度拎
我可能同你擦身而過

旺角家樂坊

娼

0079 但係科技係超前一年戰爭好多

放工既家樂坊間直係惡夢之地
去過兩次真係無下次

一樣
巴打你b&s磅出嚟幾重
佢磅我成3.4lb 但拎上手又唔似咁重

點解
有咩問題

你地真係好鍾意黑肉

我買書+掛畫AB SET, 佢計我6磅

卷軸柄身B仲長過A, 所以個箱應該仲大過你

等你B set掛布圖

In 黑肉 We love

No. 1 莉莉安娜
No. 2 女王

其實好多0079外傳都係咁
至少08MS冇Thunderbolt咁痴線
Btw光劍浸温泉老虎大戰Ez-8

Vanilla都有

Thunderbolt 直頭on9
單機+滑板可以獨自出大氣層

之前見人講間廠唔係好掂，所以冇訂到

0079可以做到呢樣真係太癲
寶少落地球至少都有張保鮮紙包住

有得玩棒棒
買第一隻咸膠就咁激

聽左隻CD未

未
等放假先一次過一路聽CD一路睇書

咁就丁吓條片啦
我都等Amakuni果隻

08小隊果時應該仲係0079頭十幾集
聯邦邊有得量產MS
吉姆 陸戰高達唔止一部
好似唔洗錢咁

唔理 , 照訂左先

如果設定有每一台MS既造價我會好用心咁睇哂機設集

我都等緊

設定集話有陸戰吉先

如果0079會remaster 改少少設定可以接到落去嘅

用手揭書 用耳聽又用眼睇 好忙

你已經即刻聽咗

咁第一集死神隻GM呢

未呀

邊隻?

比渣古打到仆街要主角出鐵球救佢

上兩幅圖最右個個

仲早過水槍GM

資料後補嘅 08小隊維基有講過幾句機設問題

所以有所謂前期型吉姆 再到吉姆
其實side story有機設bug好正常

就算一早有得量產MS
都應該掉晒佢地上宇宙
因東南亞戰線對大局影響力太細
無理由咁多量產MS唔放上去主戰場
要一部精英艦三部重火力機打晒全宇宙

好似美帝次次係人地地方打先正

魔神又有新膠

HIT ME

個表情終於還原到

巴打依個問題問得真係好
等我用相証明下有幾正
以免助長純文字討論既風氣

第一次入咸膠
上fb froup唔見有人放
係唔係冇乜人放

唔係

依隻好似無咩人轉手
旋轉有1280
可以一試
咸膠一買會返唔到轉頭

呢2隻打算係amiami到買哂唔脫版
咁係咪會有2張掛布

應該係
不過2張唔係一樣嘅咩
咁是但一隻買特典版 一隻普通咪算囉

咁就少左個燈籠wo

睇返燈籠唔關特典事 自膠

究竟要燈籠定要雙頭龍好
好難揀

燈籠係標配喎

in 白精女神 me trust

唔係standard先有燈籠咩

之前巴打話燈籠係特典

In 黑精女王 I love

仲未有黑獸新PVC 資料

兩張比較係黑精女王果張靚啲既

btw: 兩張有晒, 全都要！

我睇住日亞自己d貨由12隻變10隻變13隻再跌到而家得返1隻，講緊呢3日咋啵，之前一路都仲係in stock
我強烈懷疑大量人mon post

連登 膠區咁多人 唔出奇

我暫時未諗到咩原因可以呢幾日咁樣掃法

想問日亞幾錢運費
同埋有冇特典?

日亞又唔係得香港人用，可能日本仔或者台仔

我又有用Surface

總之咪入我數

大家都有份推

議長成日俾你地拉落水

surface好用， 我係surface3用左3年左右，上年換左surface book 2

可以拆mon的windows，你懂的

surface維修難度number one
壞咗好多時都整唔到

壞左咪買過部，整乜鳩

求原圖

頭一個幾好 不過買隻大少少就無一格啦
同埋驚d木唔得

隻黑saber實物點？

我鐘意白淨淨

好似無正常mode skip

強壯造工
裡面有個展區係fsn全部出過嘅所有fig
不過好多展區唔比影相

我鐘意靚女

我鍾意靚衫/靚造型

有無咩新野 描述下

有無見到隻熊仔

有冇興趣要R18版掛布
我訂兩隻R18特典，你訂兩隻普通待典
大家交換

係咪燈籠得普通版有？

燈籠係普通版先有

迫你買晒兩隻

我會買兩隻，DX香草同朱古力各一隻
但STD個特典插畫都想要

啲玩具插得入既？定係貼上去嫁？

插得入去

屌，好撚邪惡

有無人一齊訂2隻貓夾運費

ami訂既話運費夾完都唔平得去邊

呢個問題係我入第一個鹹膠之前都問過

Surface Pro 6無壞過
真係好便攜
忍唔到
直頭棄埋Mac Book Air

我部Surface 3又係用咗差唔多五年
係換過Keyboard咁大把

又delay 了

今個月 本來有3隻 家下得2隻

會唔會delay 晒

有隻6月->12月->1月 應該都無架喇

仲有隻狗屋既 狗屋好似好少delay 應該有掛

松巴又開創團購咸膠新玩法

想問艷姿髭有冇假野？

舊劍延左去4月

今個月 本來有4隻 家下得3隻Native

買膠delay都算
買平價精品delay先慘
運費仲貴過件野

求圖解答新手疑問

1/1 吾王

隻熊仔睇落去幾高質
四千蚊個saber 士郎有個上色1/4版本

個展都係原畫 手稿個啲 同埋以前出過嘅商品
仲有個冬木市模型上面有投影動畫

目測一定Delay

我已經order 左一隻特典 一隻普通版了

普嗰隻咪冇得玩雙頭龍

見到全新有二千樓下有無伏

高過二千先係伏

我都想去

因為我見日亞個價好癲
我見有評論話做功麻麻但真心呢個look同樣我好岩

香港舖仲有現貨千五左右

求地址

好景

我去睇睇唔該巴打

個post開始多人

樓主會點做

繼續推介魔神？

唔係FBI 膠就得

只要係好既 正既 都要推介

舖頭有Mon post都知貓控已失控

玩你嘅"JK" 啦

Tony大神 眾神之神

チマメ隊真JK

呢排砌返膠達
好耐冇砂過

砌

好似幾正

再望望邊個出 Union creative 嗯嗯

再觀望下先

等C3AFA買雪初音 , 希望有Figure版

首先要搞清楚左R18版 普通版 同特典先

C3AFA腰斬左
你唔知咩

係喎

又要去GoodSmile訂 , 上年去C3AFA即買雪初音2019

佢無講錯喎,普通版點玩雙頭龍

炒車？普通版果隻無得入

咁淺巴點算好

限定DX特典

限定特典

普通版

DX版

明明就係想4隻全部都要

4隻入哂咪得

6隻

要好有愛喎

你地有無咁鍾意呀

Steam集集買晒？

一定有人有既

W/特典既迷就係普通版囉

時間真係過得好快

其實你up乜鳩,又限定又特典,可唔可以分類分得好少少
DX版+特典

STD版+特典

DX版無特典

STD版無特典

DX版

DX版限定配件

STD版限定配件

DX版即係R18版，STD版係全年齡版，所以STD係無得玩雙頭龍

DX版同STD版都各自有特典，兩幅掛布有少少分別
DX版

STD版

另外有冇巴打有興趣用STD特典交換DX特典

有啲心郁

都話越搞越亂
R18版張掛布都冇雙頭龍 不了

閪多士 貓控有份

佢幾聰明

就係知有人會玩全包宴

雙截棍同燈龍係咪非特典都有？

全部都係特典野，簡貴d果隻STD 同DX就係

唔係,特典剩係幅掛布

聽講鬼佬迷nekopara 去到痴線嘅地步

被官圖陰左，配件叫特典

概念上咪又係一樣
都係個別版本有限定內容

大陸出名畫家之一，唔屌貓，由佢

Saru啊

霸晒阿美阿美排行榜前四位

逼人買曬4隻
2隻Dx特典算

初音10周年Figure今個星期返屋企拆箱

表仲淫過裡

幾時出松風老師

猴媽? 印象畫好多小蘿莉

有冇人會買兩隻STD特典

佢幾時先肯出膠

唔鹹買嚟托咩
利申 冇錢買

嗰陣覺得太貴無訂,點知越出越貴

舊劍又延
都唔知係咪特登夾埋梅林一齊出

睇黎延到4月嘅師匠會再延

松風

風雲再起

就知道你會咁講

五月開DX行$1353
係咪都係有掛畫

掛布係ami特典
要喺ami訂

掛畫未計運費多100
都唔知點訂好

奧運前yen升，乜柒都貴架啦

咁咪有隻 無左表情件

1/7賣23000yen唔關滙率事啦

求開箱

六點幾先寄出 我諗起碼都要星期一

Later 1月出貨list由6變1

Steam 更新咗啦咩

唔變0 算好

淨係兩隻貓就佔咗AMIAMI預購排行8個位

咁heat

你地都即刻推post啦

唔洗出街拎

有特

Amiami 限定特典唔會有其他地方送

日本人 /鬼佬都mon post
我地咸膠方面可能上咗國際級別

元氣冇掛布喎

你睇清楚啲，佢特典指配件

乜人黎架咁正既

都仲有1

Gay野 不喜請退避
講咗話開 係咁易貼張

啲肛塞 得個擺字
或者係畀買嗰個用

thx宅獨巴報料

等開箱圖

傳統係貼盒only

呢個係正太

同佢傾咸膠會點

我都想知

有冇巴打試過

一陣俾人話你性騷擾

講吓佢賣嘅貨啫

點告得入

啲婦女團體實唔夠我議長講

d婦女團最鐘意管呢d 真係要佢幫既唔理
棒球妹無得除哂爭緊d
JK嗰個正d 可以除哂 如果有埋玩具⋯⋯更好

元氣邊到有水位賺
望到都忍唔住笑

人叫你著泳衣 你就著
唔識拒絕？
我叫你去死 你會唔會去死？
扮咩呀臭雞！根本淫又貪錢！

是但著件泳衣就叫人賠150萬
我著條泳褲返公司又會唔會有150萬呀
屌你個閪

咁佢點生存唔執粒

佢會同你講Native 係好野
之前呢度有巴打講過佢同個friend去行
佢fd笑佢玩咸膠 好景姐姐話「咁native係出得靚呀嘛」

我之前都同佢傾過行貨同online store訂嘅問題

下次傾深入啲

直情2個一齊開箱玩啦

貼錯post

二次元咸膠最正
三次元都係貪錢臭雞

如果我同佢講

落閘傾咸膠

討論吓啲pose 叫佢扮吓

你覺得會點

有無人買左啱啱出果隻婚紗雪泉

黎緊新年，大家進入左備戰狀態未

唔需要 親戚一問起

就開盒金蓮紅玉出黎

紅旗袍過節長輩都會好鍾意

屌，我以為係有掛畫嘅價

元氣好賺到 可以將啲錢當元氣彈咁掉

你話呢

碌鳩咁幼，同埋咁方

佢狂讚native d膠靚同高質

me

佢賣花讚花香

我會要求佢擺native pose

佢照擺我就買

半露嘅龜頭先係今次重點

唔洗整咁條咁粗嘅貓尾嘛 個頭同佢個春袋有得揮

無人黎拜年

巴打你咪咁對好景姐姐

佢唔尊重Skytube

你下次叫佢二選一

Skytube 1/1 好景姉さん

會咁

人地叫

所以應該係

巴打講明gay我都㩒咗落去

作品：森倉円オリジナルイラスト「ハローサマー」
仕様：PVC塗装済み完成品フィギュア
スケール：ノンスケール
サイズ：全高約220mm
原型制作：ミロ／塗装：立花
価格：17,380円(税込み)
発売時期：2020年6月

望落幾正 想衝了

繼續問，有冇巴打有興趣用STD特典掛畫換DX特典掛畫

UC

agger

咁長 唔可愛

買

如果呢隻係咸膠就會考慮

女性都應該支持咸膠

官方確認電影《閃光之凱薩衛》7月上映 「敗家仔」終於降臨日本

等幾耐

人の犯した過ちは
マフティーが粛正する!

キューズQ
［発売月変更のお知らせ］
1月発売予定の6作品について、それそれ発売月を変更させていただきます。

サムライ（刀子）メイドStyle
2020年1月発売
↓
2020年2月発売

和泉紗霧 エンディングmode
2020年1月発売
↓
2020年3月発売

アサシン／酒呑童子
2020年1月発売
↓
2020年3月発売

➡️続きます
アン ～ImageModel～
2020年1月発売
↓
2020年5月発売

メンタルモデル タカオ（再版）
2020年1月発売
↓
2020年6月発売

加賀
2020年1月発売
↓
2020年7月発売

楽しみにお待ちいただいてる中、大変申し訳ございません🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

加巴果然係高達迷

你就係高達！

Jeanne is coming to town

G Gen見到武士道講呢句真係忍唔到笑

企你個龜蛋好普通 冇細節
諗住會多細節 大碌啲咁

長先正

呢隻出左啦喎

銀包準備

有冇人有買

預計雕像價，pvc質素以下，依隻我決定唔跟喇

鬼叫我鐘意黑貞 除非價唔值 如果唔係都會買

巳訂

三千呢

可以接受

四千

有錢真好 , 可以為所欲為

我淨係買好少角色喳

想入但無位

家下先開 條繩 要出力拉入去扣隻馬 難搞到

有錢真好

呢度啲巴打個個都非富則貴

條繩好難扣 好驚斷

出盡力拉 再將個扣口整大 用埋隻馬借力先扣到

好奇一問 , 你哋會唔會戴手套開箱 ？

要用少少力 既 用手套一定搞唔掂

4,750JPY

點解Tomica都可以咁貴

影盒係咩意思

幾時向街坊交代吓紅燈區嘅狀況

Bam

老婆成日話我放得亂 新年前執執佢

感謝淋病巴

我就係要呢啲

如果出面個位淋病都回應訴求就好

懷疑果位巴打堅Gay 可以講半日 都講緊條丁

開箱妹唔錯

發覺好多巴打都有加入討論

搞基呢啲問返基魔

議長唔玩呢啲

bammm

閪多士 有冇人要
原價平100放

Bam 但係唔會引FBI

所以你個負皮無效

負評唔係我比

其實個post好多人負皮唔出聲

係，但照入佢數，大家有無異議

有

係民主既世界，應該少數服從多數
you know?

傳統

閪多士係邊隻？

未開

原價幾錢？

西多妹冇波冇羅 得塊西多 不了

1190

望多2眼又想買

咁條丁真係令人有d失望

點解你會買呢隻？唔係蘿買完唔想要不如一早唔好買

有愛就唔好等啦

議長同尼爾仲有古魯謝玩得仲熟過基魔啦

當時係比你地推落坑買咗

等埋黑貞先

點果幾個人噤多負皮

我遲過你入坑，再加上我連呢隻都唔知乜嘢嚟，唔關我事，只怪你定力唔夠
Btw睇amiami近期出荷同native官網都唔覺有呢隻野，邊間廠出？

大金

唔洗理d無謂人

Amiami 個價係唔係已經包埋運費架？

講到好似捉住你隻手迫你訂咁

大金伏唔伏？

買大金只適合買冷氣
利申：用緊日立

你呢個係最基本的民主 啫係簡單多數制
進階的民主係比例代表制
咁先可以聽取到少數派的聲音

此大金同彼大金唔同

大金隻魔太郎jk會唔會量子化？

大金質量未到skytube native 嗰啲級數
但係都唔差 最緊要唔會量子化

第一次買咸膠想揀隻高汁

英國脫歐咪一樣51%完全控制100%

咁就求其揾間訂神野雫

Daiki 唔係Daikin

官方無講漢字名點寫

但係睇讀音應該叫大氣/大貴

質量=Mass

質量即係扣除行星內重力嘅影響 物件嘅「淨重量」

明明聽開叫大氣工業 幾時變大金

呢D 睇間廠之前堆膠 家下咩價位就知

可以一戰 但係唔建議all in
造功未到御三家水準 但價錢追住本地社
真愛先買 否則就天空管算啦 仲平啲

無做資料蒐集
得閒要做下

我純粹係咸膠初體驗
咸膠青頭

呢度有咸膠既 都好似人均一隻金蓮 了解下

我有睇過 未到想入手level
會比較鐘意棒球妹多d

咁quality中文係咩

正

咁就買chocola & vanilla 啦
幾靚

都係mincraft妹最正

可以玩雙頭龍嗰隻？

應該無咩正價現貨啦

留意住魔神啲新膠

質素

聖誕妹同公園妹一樣個background 好緊要

嗯嗯

後追唔會諗有正價現貨啦
魔神嗰啲好岩我口味

獸耳我麻麻

天空管出極都仲有好多魔神作品
唔急嘅咪等吓 陸續有黎

見大金嗰隻jk可以全脫就⋯⋯

真係cls
連質素都唔識
喺支那讀書？

其實閪多士我岩岩入坑果陣係amiami訂左
不過後來覺得貴就cut左
等減價先入

質素E個字好慘
成日比品質,上面個mass取代
愈黎化少人用

以前支那會將質素調轉寫
而家唔見晒，變晒用mass

素質嘛
通識成撚日用
咩生活素質 只要係分析啲咩必要性 迫切性 有咩影響
咩從社經政文環長短期影響
乜乜柒柒從而很小程度上提升香港人的生活素質

記得某個時期好鐘意咩term 後面都加性

真
咁簡單都唔識

買左,純粹無露點,唔覺有咩問題
整體都好正

等緊2月yunyun同darkness

我都等緊,兩個大奶奶

松巴連1/4都喪買

健全？

松巴 係唔理價錢同比例 睇中就買
係大家仲諗緊訂唔訂嘅時候
松巴係諗去邊度訂

アヴェンジャー／ジャンヌ・ダルク［オルタ］ 昏き焔を纏いし竜の魔女
1月17日（金）ご予約受付開始

【作品名】 Fate/Grand Order
【発売予定】 2021年1月
【価格】 31,500円+税
【スケール】 1/7 スケール
【全高】 約46cm（台座/旗含む）
【仕様】 PVC&ABS塗装済み完成品

但係健全向無咩理由要衝

直上天空管/本地社好過啦

30000羊,可接受

我

仲以為最少50000 之前係度大鳩人 咩高額

1/1咸膠都未出聲啦

不過我無咩興趣 skip

光復旗

成枝倒轉左

見到個玉背，有d想衝，但冇位

咪又係native價貴少少
之前訂GEM果隻墜天地獄獸仲貴過佢

唉 冇位 真係冇得諗

買返黎收起支旗

冇𣄃都大啦 我隻alter 黑貞 已經擺左一大格位

基魔巴

收起枝旗 無晒果種感覺

高都唔緊要，係個櫃唔夠深
Alter黑貞已經去到好盡

直接整個專用展示箱俾佢 就得

冇旗真係買黎把撚

比ALTER黑貞仲要高 3cm

聖誕樹 仲高喇

淨係D頭髮向後散都惡搞啦, 霸多好多位

把劍仲要係90度水平向前

真係屌佢老味

當初有灰模就知搞唔掂
Pass

pass，真係冇位

麼！ 也咩蘿！！

冇位都照衝
石長X星名X黑貞 唔買會後悔

有聲

一有黑貞即刻係咁推post

你都上咗水啦
平時又唔出聲

46cm
但真係好靚

呢排冇咩啱咪潛水

不要諗
學松巴咁 睇中就買

計埋稅 2500都唔洗

咁你有無暗中正皮啲咸膠圖呀

你實話無架

究竟做盛行先可以有無限錢同空間

職業：兒子

要裸企，或者買多過櫃

無支旗好失色咼

旗is本體

黑貞
最初以為要5萬羊搞到唔訂隻黑saber住
而家3萬幾羊 訂隻黑saber賀一賀佢

五萭羊

因為係黑貞

咁既色好睇

問題係ALTER最後現貨出嚟都似唔晒
呢間最後出嚟可以剩返幾成

打晒燈 用埋修圖 加上專業相機

係都拎上次展示果張圖黎比

到底係紫到發光定係呢張圖咁，who knows how it goes

齋影盒嗰d冇

睇 moeyo 有實物圖
係紫 但唔係紫到發光 電擊啲相打光打得太勁

有無人買左1/5 隻 sonico?

無訂到又唔見有現貨好後悔

好大隻

有無開箱分享

覺得乳量唔夠大

屌，amiami / 1999 / 好景 都無晒

好景有無開訂飛燕figure

如果係精英代理 多數有

圖？

隻婚紗雪泉又幾正

頭先講過話今日約左日交收UC古手川
交收檢查果陣無留意,返到去檢查清楚先發現箱背無貼紙

賣家話唔清楚係日定行版,但就係faithz toys度訂既
但正常應該行日都會有貼紙
開箱檢查完唔覺有大問題,又唔似淘寶貨質素所以唔理佢住

而家講下第二單野,呢單就係中sad
之前係日亞度訂左UC隻darkness版菈菈,上兩個禮拜到左但今日先開箱
開箱後發現有嚴重瑕疵
正常手臂位應該係咁

我果隻係咁

sad到咁真係喊三聲
因為唔知搵邊個處理,所以我日亞申請左換貨,佢叫我用DHL寄返件野過去,但詳情點做同埋運費邊個俾我未研究清潔
同時pm左香港UC個fb page,亦都聯絡埋日本UC,睇下邊個可以幫手處理到

有冇巴打有經驗其實呢個CASE應該搵邊個處理

香港UC已回覆:Hello , 請聯絡購買的商店查詢換貨，謝謝

今日先得閒影下 雪泉

有冇得脫

無

個人覺得呢隻雪泉都幾好

見到台灣個少數派
緊係開盒賀一賀佢
btw條粉紅底褲好正

想大家幫手分下隻膠係咪邪神版
講下疑點先
1.背面無認證貼紙

2.左右無圓形膠紙

3.Title下面行細字有少少模糊

4.圖from巴哈,兩隻角正常無野包住,但我果隻有發泡膠包住,開前唔記得影

但其實隻膠既質量我就咁睇同普通PVC無乜分別,定係算係果啲高質山寨版有冇巴打可以俾下意見

補充

紅圈位其實係爛,因為一開果陣個位已經係甩
但望兩望應該係要痴實,之後先搵AA膠痴返實
大機會係退貨

松巴我有留盒，你等等

好波
睇你setting好專業喎

你果隻行版定日版
但我上網睇巴哈,外國,日本開箱都好
背面都係有認證貼紙,左右兩邊都有圓形膠紙

我喺孤仔買,你再問下個賣家好喎

我估應該就唔係山寨野，因為個質素都正常
反而大機會係啲退貨或者二手貨，因為有爛但係用AA膠痴返

D指甲位塗成點

質量

Sad到咁仲要dhl返去俾佢

冬JK

就咁睇似係正版
不過冇貼紙始終有危險

我前後對住兩條片檢查左兩次，同老翻造工差好遠
反而同正版開箱就match
斷估應該就係正版黎既，但幾多手就唔敢講
都幾大機會係N手貨，或者係其他人開完之後見到有爛拎去退，間舖重新包裝後當新貨賣
咁既情況下我都唔好意思屌個賣家陰我，可能佢都係受害者俾間舖陰

好彩既係除左上面紅圈既位甩左之外，無其他地方有爛有花

隻垃圾輸咗

2020舞統寶島

塊面望落似樣已經ok啦
老翻細節位好難唔出事

開頭個盒搞到咁真係驚
雖然而家肯定係正版既同時,亦都肯定係N手缺憾貨
頭先檢查果陣唔見有花有爛就算
應該話我都無得唔算,一講話想退返條友就深潛

2020年最期待盛事

舊FF DSLR配定焦 + 淘宝買嘅迷你攝影棚

巴打買咁多膠 都唔識分 唔好玩喇

問個膠問題，日亞星期日會唔會送貨

睇個樣肯定唔會係老翻,我行過深水埗賣老翻個啲舖有呢隻賣,個樣絕對無咁靚

ECMS既話唔會送,因為個倉星期日唔開,好似係

咁大鑊，星期一要夜晚先有人喺屋企，點收貨

真係值得買膠慶祝

終共倒咗幾多億維穩費

你係用平運既話佢會批俾pickupp送既話
啲送貨員送上黎之前會有MSG俾你,到時你可以再同佢夾時間

唔係老翻,但係係唔知幾多手貨既缺憾件
雖然唯一一個爛既位唔嚴重而且俾我用AA膠解決左

之前ecms佢就會嗰日有個msg連埋個送貨職員電話，咁我打過去同佢講話幾點屋企有人先再送就ok？

依度多唔多人訂白心
同埋訂唔訂得過

邊隻

WTSAPP打電話都得,呢啲多數要即日送到

係即日嘅，不過可能要佢晏少少咁jer

唔係唔識分,其實未睇片就咁自己check果陣都覺得似係正版
但係個盒太鬼先搞到疑神疑鬼
而事實我都無懷疑錯,只係過佢唔係老翻而係退貨或者N手當新貨

太夜既送貨果個未必肯再送,可能要你去佢樓下自己拎

哦應該ok嘅，唔知佢會唔會中午送姐，其實4點打後都ok

我ami第一日就訂左，有愛就訂啦

tg: poke0311

過千億走唔甩

可以買到幾多咸膠

已訂

可以自己整咸膠啦仲買

開黃色玩具店

專賣咸膠

訂左莉莉安娜未我雙入了

考慮緊要box set 定 齋書

依啲唔似膠有得咁易後追同跌價
錯過左就一定係高位炒價

我個fd都話
你橫掂都係齋儲㗎啦 咪一set買齊佢囉

第一果個痴撚線
掛兩個足球上心口
仲要扭爆腰

JOJO立

大家有無野想同台妹講啊？

你家陣為左慳少少錢，到時後悔想後追就無
抱枕可以炒得好勁

莉莉安娜出左十幾隻膠先出一次出抱枕
一對比就顯得珍貴啲
肉痛一次可接受

但香港好似冇乜點炒抱枕套

掟500億落typemoon到出黑貞咸膠都仲得

黑貞咸膠⋯⋯精䀆人亡都似

小弟第一隻可脫figure

除未

尋晚講左成晚隻缺憾貨當新貨既古手川,唔記得講返隻中大伏既菈菈

香港UC叫我搵賣家退
日本UC未回覆

日亞就申請左換貨，但唔太熟流程，所以聯絡左客服問
佢話換貨果陣已經安排左寄隻全新既俾我，唔收任何費用
我而家需要做既就係將中SAD果隻寄返去

佢叫我連盒將隻膠入返好，用箱pack好
之後將啲日亞提供既退貨label印出黎貼係外箱度，拎去DHL寄
運費我俾住先，寄完之後就KEEP返張單，件貨寄到去佢地個退貨倉之後佢地會有相關部門再審批一次，之後就會有email回覆

如果審批通過左之後就會叫我提供運費單據，佢地會退返運費俾我
唔通過既就唔會退運費，但換貨果隻都係唔會收錢

簡單啲講，即係只有申請左換貨，佢就會即時寄一隻新既俾你
你唔寄返件舊既俾佢，佢就會收多你一次錢
但只要你寄返件野俾佢，無論佢果邊審核完品質有冇問題都好，新果隻都唔會收你錢
通過就俾返運費你，唔通過就當係俾一程換費舊貨換新貨

邊度仲有 1/4.5 sonico summer vacation ver 賣

呢隻個感覺唔係好夠肉地

我都有一隻美柑
質素反而麻麻 有d最邊邊位油唔到黑色 其他就ok

韓國魚尛？

UC次貨都幾劣吓

波大腰幼

屋企太多盒 DUM咁D算

折埋佢收床下底

除哂先覺得痩

好景間野平時開幾點

想買鬼滅figure但驚信和多假野邊間會好啲

最後嘅畫面 好感動

Crossbone出動畫未

去鬼滅post問
炒價野邊間平就伏
買之前問就冇死

行過信和間間都150一番賞三百蚊唔洗 有冇可能

希魔巴都有砌機

信和不了

邊個可以做海書哥新聲優

其實唔難

乜料。

技窮

只能賣囡 唔理合唔合理

sorry,唔賣了,費事呢度d on9屈完人偷野之後就潛水,仲低賤過黑警

原來aniplex隻婚紗吾王再販

然後班貼吧強國人嘈到上天

做乜嘈到上天

信和而家每層都有夾公仔咁濟

夾公仔不了
而家周街都有 唔知有咩好夾

我都唔知有乜咁好夾
玩下囡囡仲實際

炒起左既野再販就會係咁

咁幫佢地唔到架咼
雖則我都無買

諗起最近隻 MK47

人地炒價入 覺得唔憤氣

賭仔心態 到你夾到 分分鐘仲貴過你就咁買

跟住仲有班友見到人拍片 覺得好易夾

玩玩具鬥長命係真理
除非真係好限定同冷門

我有啲想買隻野係幾靚
但淨係得乜鳩aniplex微博放料，日本反而無消息
唔會係淨係益班強國人啊嗎

連旺角彌敦道地舖嘅租都比得起
有冇咁多水魚呀

一直都喺硬件臺

都唔係靠夾賺錢
格仔鋪升級版，夾野只係bonus

水魚真係好多，不過係果啲想發達既水魚

吾王冇波
都係鍾意買著甲mode

如果乳上出婚紗 我一定

咁多人誤會夾公仔賺到錢就知

一至五 6:45後
六日好似四點左右

我一向都就咁買
但我有朋友勁迷夾公仔
我叫佢就咁買 佢話我唔理解夾到嗰一下既快感

夾公仔機機主 都好有快感

係幾正既 但係得微博放料⋯⋯
今年15週年應該再販就所有地區掛

點會 有錢會唔賺

吾王無波但係都係咁正

係
佢明知都照夾 夾到全屋都係 好誇張

咁講，反正香港人大撚把錢食炒
好似鬼滅景品賣300幾400都有人買
e度都夠夾幾十次，有快感又有野拎
幾爽
夾到既話

乳上出兔女郎正d

咪就係
吸乾fate開月姬吸

諗起巴哈都有見過，夾到真係成間房都係
真係塞爆幾個衣櫃d
連登都好似見有個旅行夾左放滿幾張床咁多
病態

鬼滅d景品都唔知為乜炒到咁誇張
明知都會出figure
點解唔買qc高d既野

超病態
叫佢放 佢又想回本放

Fate唔會吸乾到

你覺得佢地識分咩

我墜進type moon圈套
合眼緣都會買

識分 佢同我講景品廠qc有乜分別
我黑人問號 qc再好都係景品⋯⋯

景品就係景品
100蚊既質素唔會變
食炒再多d都夠訂家下下欄價既壽屋

遲下仲有megahouse 同alter 出

原來就爆post

景品qc仲差

Alter出景品？

景品就係無qc可言⋯⋯
百幾蚊都唔可以要太高要求 夾硬要揀咪exq

Alter 出 胡蝶忍

搵下乜樣先

景品係俾新入職大媽練手

得張圖

試用期大媽
不過景品跌落地都ok既

我仲未睇鬼滅 無乜愛
同埋佢d畫風整figure會唔會好怪⋯⋯

Skytube Native果啲係歷戰種大媽

你個名都唔襯硬件台

但鬼滅啲景品 土人冇出貨就已經炒到仆街

點同 嗰d企係頂峰既大媽

土人2次再販仲有得炒？

我都諗緊買唔買再販好
鬼滅一入又要儲戰隊

土人姐 鐘意咪買

三百幾一隻
三隻差唔多一隻pvc
四隻就一隻native

夾公仔既技巧同賭馬既技巧無咩分別
大家都係倒錢落海
香港d機個夾係廢到一個點
有d係直情夾唔起
仲講咩技鳩技巧

吹咩

名冇所謂啦，明明硬件台最出名個條友個名只襯遊戲台

搵人準備開post啦

琦玉都開過2次預訂都炒